港中醫院做隔離營

提議征用港中醫院作隔離用途！！

此提議無關任何政治立場，單論地點，醫療配備，病床可容量都比美孚優勝。況且美孚新村有極多老人家居住，基本上係老人村。年長者一直係武漢肺炎高危人群，政府點解寜願係一個高危地區建隔離營都唔係一個本來就係醫院嘅地方做？

一齊煲大佢，推到林鄭回應點解唔選用甚至直頭唔考慮港中醫院同要求征用港中醫院作武漢肺炎隔離用途！！！